大家琴日係咁叫勇武派休息

和理非 整停個交通全面休息
勇武真係可抖陣或者變做和理非一陣